轉油要加錢??

問c fu轉油要加錢, 想知係咪正常架?

本身用咩油? 而家轉邊隻? 轉油多數都要加幾錢. 問題係間屋幾大. 樓底幾高. 同埋加幾多錢囉.

明白, 最怕佢係濫收費姐, 合理就ok,
本身包5合1, 而家轉小王子漆,
36x尺正常樓底, 2房一廳,
c fu話加3千, 咁係咪正常價?

認真問，你有小朋友? 你點解決定用既?

因為我有小動物, 得我一個人用咩油冇所謂, 不過怕d貓同狗真係會比甲醛搞到病, 萬一有咩事睇E生要洗錢都唔係最慘, 最慘係見到佢唔舒服…